咁多人都要走？[sosad][sosad][sosad]

咁多人都要走？